\documentclass{opaper}

\begin{document}\s
{\m Задача упаковки в контейнеры}

Дано: множество предметов $L = \set{1,...,n}$ и их веса $w_i\in(0,1),\ i\in L$.

Найти: разбиение множества $L$ на минимальное число $m$ подмножеств $\run{B}{m}$ такое,
что: \fl {
    \sum_{i\in B_j} w_i\leqs 1 \tpp{, для всех } 1\leqs j \leqs m
}
\afl Множества $B_j$ называют контейнерами.

Требуется упаковать предметы в минимальное число контейнеров.

{\m Алгоритм "Следующий подходящий" (NF)}
\later (3-5)

{\m Алгоритм "Первый подходящий" (FF)}
\later (6-7)

{\m Алгоритм "Наилучший подходящий" (BF)}
\later (8)

{\m Алгоритмы типа On-line}
\later (9)

{\m Алгоритм "Первый подходящий с упорядочиванием" (FFD)}
\later (10-11)

{\m Классы $P$ и $NP$}
\later (12)

{\m Негативный результат}
\later (13)

{\m Нижние оценки}
\later (14)

{\m Релаксация линейного программирования}
\later (15)

{\m Оценки Martello \& Toth}

Для примера $L=\set{1,...,n},\ 0\leqs w_i < 1$ и произвольного $0\leqs \al \leqs \frac 1 2$
положим: \fl {
    L_1 = \set{ i\in L \sep w_i > 1 - \al }
    \nl L_2 = \set{ i\in L \sep 1 - \al \geqs w_i > \frac 1 2}
    \nl L_3 = \set{ i\in L \sep \frac 1 2 \geqs w_i \geqs \al}
}
\later (16-25?)
\end{document}